54歲男子昨昏迷不治 月初曾接種科興疫苗

54歲男子昏迷不治 月初曾接種疫苗

一名54歲男子昨日昏迷不治，他本初曾接種新冠疫苗；消息指他沒有長期病患，月初在沙田源禾路體育館接種第一劑科興疫苗。北區醫院表示，病人昨日凌晨被發現昏迷，由救護車送到北區醫院急症室，搶救無效死亡。他本月2日曾接種新冠疫苗，院方已將個案呈報衛生署。

本港近日累計有17名曾接種新冠疫苗的人死亡。

原文網址：

又中頭獎

但派彩未？

勁過武肺

科興有效率越黎越高

第幾個
已經唔想數

未打第二針唔計
唔係即打即死又唔計

總之全部都唔關科興事

打完一針就終身免疫
打後1000年都永遠唔洗再打
一針見效

Yes 👍

等睇黃百鳴中頭獎